男警長扯女警頭髮認普通襲擊 判160小時社會服務令

10名休班警務人員今年4月疑違反限聚令，在元朗食宵夜，期間1名男警長因不敬酒遭揶揄而引起爭執，拉扯女同袍的頭髮。被告承認1項普通襲擊罪，在屯門裁判法院被判處160小時社會服務令。裁判官水佳麗判刑時指，被告整體報告意見良好，列舉了家庭、壓力等多項因素引致犯案，但歸根究底可說是因為「驕傲」，僅因紅酒潑濕皮鞋便發脾氣，扯事主頭髮。而醫療報告指事主頭皮不只痛，還有腫脹，可見被告拉扯時不留手。裁判官說被告身為警務人員，應樹立榜樣，接納報告建議，判處被告160小時社會服務令。40歲被告梁珏榮承認於今年4月19日，在元朗屏會街13至17號屏會中心外行人路上，襲擊女子蘇伶雅。

2020-11-10 13:21:17

社會服務令

doj會唔會上訢？

又可以保住份狗工